覺唔覺場運動俾武漢廢炎搞死咗？

而家連登個個po都係講肺炎有幾嚴重 保命 健康知識
冇錯呢d係好撚重要呀 保命係最緊要
但係解決咗而家呢個危機 香港人一鬆懈 你估仲有冇人會記得呢7個月黎嘅滅族之仇？
唔好俾我睇死香港人係善忘嘅 你睇下每日咁多單警暴 幾大粒核彈 最後咪因為第二日有其他新聞洗走哂前一日嘅新聞 大事會記得 但小事一定會唔記得

知唔知道點解呢7個月黎仲keep到場運動？除咗全香港所有手足嘅努力 就係政府同黑警日撚日做d好過分嘅野激鳩香港人
然而肺炎呢件大事正正就係可以洗走咗大部分香港人嘅attention 令人唔記得要光復香港 唔記得五大訴求
個個剩低嘅就係只係識搞經濟圈 攞住文匯報嗰幾十篇文打飛機 貼下牆就當做咗野

我知好多人唔會忘記 好多人會想報仇

所以可唔可推返行動po推核彈推twitter戰線 務求唔好令運動靜落黎 至少連登都要見到有關嘅po啦

最後可唔可以一人一句屌醒小弟話俾我知仲有好多手足會打呢場仗 我真係好擔心一個病毒就會打散我地7個月黎嘅努力

死乜鳩？黃色經濟圈進行中

死乜鳩
唔講肺炎邊有第二波民氣

係中國俾肺炎搞死左

唔覺

上熱門=贏

你個腦中左廢炎 ?

傻撚左？

而家唔係不論黃藍都屌緊個政府垃圾咩

武漢戰線係核彈
分分鐘connect埋藍屍
又可以俾全世界知中共幾無能
不過行動po依然要大力推

肺炎幫手 connect埋班癈中癈老添呀！
佢地蠢唔曬，大難臨頭比你仲驚死
政府唔做野分分鐘屌番政府轉頭

留意下醫護罷工計劃
有可能係突破點

肺炎就係最好嘅文宣

好感動見到有人屌我

死乜9
政府有份造成武漢肺炎爆發

我想講我屋企人深藍 地都知道肺炎好大獲野 佢地都做足防禦措施 但一講到政府佢地就話“其實都唔使搞咁大件事啦 政府話ok姐係唔係好嚴重姐 點解你唔信政府 唔通佢睇住我地死咩”

可能connect到港豬但豬就係唔會理同自己利益以外嘅野 姐係搞掂個肺炎就繼續做豬

藍c真係好難搞

唔覺
天滅中共現正發生中

幫推醫護罷工啦
大缺囗嚟呀
醫護罷得成 政府跪硬
成功罷工先例ㄧ開 再逐步同抗爭綑綁
就帶黎前所未有嘅方向同希望呀

明明係大好機會 都可以話搞死左

其實終極大佬係中共
中共搞唔掂 香港的民主道路反而有更好的機會
前題係敵人倒下前 自己仲要企得起身

鳩9

而家係集中打港共政權，使撚理理狗

你地用七個月去追求既理想，而家武炎正在為你地達成

唔覺
肺炎係政府無能嘅最佳宣傳

我反而覺得肺炎係呢場運動的助燃劑，令人更唔信中共同港共

樓主係唔係早上開始打仗, 日落前要贏果d黎

直情係靚助攻

黑警爆肺炎

拉
日日都話就死就死，你就死
從來瘟疫只會加速亡國
瘟疫之後經濟一定會差，好多人失業，負資產
依家個個有事業要供樓唔多唔少都就住就住咁抗爭
到時根本nothing to lose，絕大部分人都只會怪政府

今次肺炎政府又再次不作為
根本係累積民怨最強手段
死咩？
明明係畀更多人意識到政府真係完全垃圾既絕佳機會

集氣中
一齊日日屌鳩政府唔防肺炎
we connect 藍絲

係咪on9，有咩比直接支爆更快呀

直頭係靚助攻喎 樓豬睇得唔夠深入

經歷過沙士既最起碼都知道有大型傳染病要戴口罩
今次衛生署署長夠膽死叫人唔使戴，咁已經係由得佢哋死啦
定係你父母真係聽條八婆講唔戴口罩咁痴線

之前七個成尻日屌人送頭
呢家竟然有人送自己個頭之餘想送埋人哋個頭出去

光復香港

收皮啦你
死左乜撚都冇呀

你所謂抗爭對中共嘅傷害
夠唔夠呢個肺炎嘅萬一？

根本對我地都係一個有危先有嘅機黎

明明大好機會

你又啱

唔覺
同中共鬥長命
就係最直接既抗爭方式
香港人連命都無埋既話
仲講咩自由民主？

認真依家最好萬大事都抗咗疫先 畢竟病死咗係革唔到命的
依家去到後期亦都開始終於有深耕細作範疇可以比我哋繼續愛 例如國（香港自由邦呢個國）經濟圈 呢啲位由於比較less demanding所以係瘟疫底下亦都可以繼續做

同埋其實係某程度上今次二次沙士瘟疫某程度上對於愛國經濟圈係一個幾好嘅契機 因為瘟疫蔓延一定會重挫消費 個餅突然細咗咁多 只要經濟圈計劃可以成功將大部份餅供到比愛國商號 啲叛國商家好快會極速餓死 成片成片咁執笠愛國商號係競爭對手大幅減少底下亦會壯大得好快

唔覺 講完

你燒壞腦啊？

On9 你唔通仲搞遊行集會咩 呢個肺炎嚟得啱時候架 中國都隨時收皮

*例如愛國（香港自由邦呢個國）經濟圈

應該支持中國入面起義

更何況黃藍經濟圈一定會更加成功

尋晚馬鞍山先有小型警民對峙

唔覺喎 可以食住道氣講埋政府無能

agger

樓主咁想贏 不如去感染一下肺炎再傳比d狗啦 咁仲實際有效

推

Push

唔覺喎
你睇下陣間12點有乜活動?

唔覺
完

On 9 無肺炎都完左了

黑天鵝出現左
唔係支爆等幾時？

其實係天都睇唔過眼幫緊我地
而家咪可以名正言順大三罷

你都on9
而家係令全城達到真攬炒同真覺醒既時候
要達到目的一定要出去遊行裝修有用？
而家商家佬驚你扔汽油彈多d定比人封佢鋪因為有疑似肺炎病人多d?
用你個腦諗下先講推唔推行動po啦
而家呢個時勢梗係要推醫護罷工po
集合藍絲資料比醫護界戰友
你藍絲？得呀 等下囉

可能係大好機會呢

因為此事更突顯政府的無能， 一定要光復香港

將肺炎拉埋入運動咪得

個幾月前
覺唔覺場運動俾勇武搞死左?

唔覺
----------------------
香港獨立 唯一出路

邊忽似死
今次連藍絲都屌政府你同我講運動死?

玩咩 要搞時代革命都要保住條命先
人都病死左仲點搞革命

政府無能！

樓豬好醒目射咗

可唔可以比d時間
個個都驚
冇人忘記抗爭
抗爭前要知呢隻野係乜野 保住條命
唔係點抗爭
到以家都仲有人戴錯口罩
有人唔知搓手液重要過口罩
有人除完口罩唔洗手直接摸自己塊面 捽眼
⋯⋯講多排定左落黎 大家會適應

唔覺！
哩次肺炎⋯又再一次展示香港政府有幾廢！

仲有，唔好覺得場運動俾哩次肺炎搞死
健康嘅身體係緊要的
革命係好漫長嘅路，冇健康嘅身體係撐唔得耐嘅！

屌你老母啦 到時社會真係大爆發就真係完啦 屌極你都唔撚識醒架啦

死乜鳩
天跌落嚟既好牌都唔順住做？
傻㗎？

唔覺 就係要用肺炎去推死個政府
尋日先有個一模一樣ge post

支爆在即 佢爆=我地贏

今晚荔枝角收押所見

唔會，反正而抗大左好多。
原來打唔入嘅大陸隨時「明白」被壓迫嘅憤怒，比香港人更加早起義。

抗疫重要過抗爭

Yup, 認清中共真面目

叫做呢個時間..
大家用哂資源心機去抗疫都係正常..
畢竟關乎人命.. 完左再繼續都無壞..
呢場運動唔係一直都話係長期抗爭咩..

反佢老母

藍屌政府？聽落係收咗皮唔出聲多啲

傻仔黎嘅
你等肺炎搞到大陸死淨條命個陣
我地再復出

依家我地都要小心
肺炎冇眼
冇1年半載都唔會消失

其實場運動嘅最佳方向都係大陸人の醒覺
到時"14億"人加香港人一齊推翻中共
我地再獨立
同大陸斷交
由得佢地冇左共產黨之後內亂
再禁止埋強國人入港
成件事米好完美囉

全民反政府反中共

對，有目共睹中國人都屌鳩政府
反共的心開始萌生了

政府依家咪 同你攬炒

傻鳩post pull

你幫手搞掂你老豆老母麻

天時地理人和

垃圾港共唔封城,到時真係連香港都爆
等肺炎一過,連藍屍都走埋出黎反

又係你
屌熱門無行動post起勢咁推
推行動post又唔見你咁落力

D 行動撚真係好煩
呢個月d 運動有邊單夠肺炎大影響力
和你宵人血饅頭?
定集會大圍捕幾百人被捕?
根本港豬就唔會care 上面d 行動, 佢地理得你幾千人被人拉
佢地只會care 樓價, 股市. 同自己條命
武漢肺炎正中下懷, 加上垃圾正苦既無能,直頭係核障

搞咁L耐又外匯又經濟戰又外交戰
粒真核彈依家射左去敵人到
依家話粒核彈搞到輸? 訓醒未

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

文宣狗好煩呀
而家咁嘅事勢仲叫人上街

你真係on撚鳩唔係扮嫁喎， 一單肺炎個攬炒程度已經媲美我地三個月嘅成績

有樣嘢可以肯定嘅就係一定唔少黃絲
去藍店藥房買口罩

依家都唔封關
香港變疫阜係遲早既事

錯過左黃金時間啦
新年確診個案必定以倍數暴增
源頭根本唔洗由武漢入香港
大陸關口入境直接申報係深圳入黎就可以
社會爆發只係時間問題

啱呀今次可以令更多人知個政府有幾大問題幾無能
等多啲人知點解呢幾個月咁多野“搞事”反政府

助攻黎架wo 肺炎

肺炎可以喚醒藍絲變黃

話肺炎搶focus
不如用呢樣指返落暴政度啦
政府cut 醫療開支都唔係第一日嘅事
成日話打散場運動
變下型式好似殺你全家咁
Be water 唔係叫你散水
係formlessness
配合環境做野啊

失敗撚真係出少句聲啦

ON9 命仔都保唔住 點繼續?

分化死撚開

兩單mix埋一齊聲討港共政權仲有力

分分鐘放兩粒核彈都未有依家咁勁ge效果

on9 幫咗幾撚多
政府民望負數再跌，之後遊行人數又爆
美國乘機討論香港問題，加制裁黑警
成個港共頂唔住瓦解

樓主五毛分化撚
拉

唔記得講搞掂之後就選立法會
攬炒又自動波
樓主食屎

武漢肺炎突顯咗呢班官員團隊無能，有曬比較。

如果一陣香港真係出事，之後班奶共pk又會乘機引埋啲中國魔鬼惠民政策來香港

民怨

拉

神助攻喎我覺得
再次比全港人睇班官幾咁無能
真普選有幾重要

agger
2004 年50萬都係因為2003 年SARS 正苦抗疫不力

依家根本訓係到贏
連啲藍屍廢佬都屌緊
成日話經濟攬炒依家肺炎咪係最好嘅經濟攬炒
就算你日日裝修美心黨鐵站都遠遠追唔上呢個效果
就算俾你搞埋支聯辦個效果都唔及肺炎爆發
你唔係天真到以為爆瘟疫啲人就會冇咗件事？

老實講，實際傷害而言，武漢肺炎有用過你個個星期遊行集會

人命關天，最可以反共的原因都有埋

死乜尻
呢個肺炎煲得夠大怕死藍屍都connect 埋

又一個on9仔出post
係咪過年會多左盲人？
出去往下黃色經濟圈先出聲啦
利申 啱啱去完黃店 人人戴口罩 但仍然好多人

不會。反而令藍屍對國家反感

咩叫借力打力

呢啲已經演變埋半個社會事件
咁都話搞死左其實樓主你都唔係太過有遠見同政治頭腦
而家直頭係以子之矛攻子之盾
一個大好機會由衛生情況演變到社會怨憤 咁都唔識玩你都係跟大圍活動post做野算啦

樓主想分化我地冇咁易

你鐘意啦

不嬲都兄弟爬山 各自努力

肺炎都係我哋兄弟

如果七個月都冇進展
依家個天出手搞死支那
唔好咩？

推9成民意不是夢呀戇鳩

勇武變condom?

個個掛住保命，無人再追求民主自由

已經搞緊罷工
仲有繼續搞新春和你shop
o係商戶到大大力打
新年後一定執唔少商鋪

下半場

無多，負面撚同我死開一年，都唔撚知係咪分化post黎

q

收皮啦
真係有做野係唔會睇連登
連登係你班冷軍專用

肺炎成個中國攬炒

樓主on9到咁都睇唔出

你望下save hk班傻9先

On 9 5毛

樓主蠢姐，大家唔好理佢啦
不推文

Be water, my friend...

呢單嘢其實好有用，睇下你識唔識得點用啫…

不停帶風向吹運動就完就完

弱撚智
我屌鳩你班標題撚 成日話輸話死
屌你老母 成日係時事台貼埋d罐頭字當做左野
真係個個咁撚得閒好似機器咁同你推推推咩
有心既都俾你班bot撚洗撚走哂啦
要睇你班垃圾講偉論 大把人已經連登都唔撚上 自組tg

仲成撚日講熱門熱門 熱你老母呀

我睇到相反嘅嘢
經過今次疫症有機會黃絲數量大增

明顯五毛
知呢單野係核彈想spin 走

交警有單返完上去發燒WO 你覺得有冇用?

屌你老母咪有醫護罷工囉
而家d人係咪弱智唔上熱門唔識自己去tg 搵行動
討論區黎架呢到

我覺得係機會, 四騎士助攻

同埋識得用其實好有用，
同平時嘅方式唔同左就要從中做啲野去令件事變有用唔係一有唔同就話輸

咪on9
連大媽都屌緊林鄭去左邊 點解唔封關

到時都死撚晒仲經咩濟

我只評論你呢一句話，冇左條命，追求乜撚都冇意義，唔好再信啲咩“若為自由故，兩者皆可拋”之類既廢話

連登熱門有乜用
同埋中國肺炎根本就係個突破點嚟

咪撚痴撚鳩線啦
唔撚識分輕重？

第一 命都保唔住 抗咩爭
第二 raise public health awareness都係幫助運動一類，公民意識係同時提升
再者，揭露仆街港共無人性無能都係行動一個

Btw真心勸你唔好用連登有冇咩行動post做標準
連登同社會一早愈黎愈脫節

喂大佬
運動冇可能長期處於高位狀態
香港人一定唔會忘記
日日話運動散 做咩都冇用嘅人 我真喺唔知你咩心態

肺炎加速攬炒

on9，呢場運動目的就係搞死中共
依家支爆緊, 仲想點?

武漢暴徒收美國錢詆毀國家 詆毀醫療系統
造謠引起社會不安
支持公安嚴正執法 立即槍決武漢暴徒！
仲有上海獨立份子 上海自古就是中國不可分割
留灘不留人 支持消滅滬獨份子！

樓主你唔pin呢個啲人咪繼續屌你

今次支那唔亡國都元氣大傷
武漢冚市剷真係會另自私自利嘅藍絲轉軚
你係咪吹風狗
我真係唔信有咁多運動降溫撚

尚在

場運動遲早俾你呢啲失敗撚搞死就真
日日開幾十個呢啲post煩撚到閪咁

吹風失敗撚
拉

岩呀
支那肺炎
又一次凸顯港共政府既無能

武漢肺炎係鬼係分化係熱狗

唔覺得，反而覺得是神助攻，等中國經濟再差一城，香港就有多番小小經濟價值。

全民蒙面 你話呢

動員緊 發動大三擺wo

政府無能
港人自救
支持封關

肺炎傳得咁勁，重有用過美國制裁佢

收皮啦又開放負post想分化

nonono 係儲緊氣第二波

咪講緊唔封關就罷囉唔係咩

覺唔覺武漢肺炎繼續泵大反政府情緒??

香港獨立
唯一出路

大陸啊，醫護罷工贏撚曬啦

小朋友 你一定無經歷過沙士
同埋你諗野可以諗闊少少 今次抗疫可以係團結抗共嘅機會
唔係咁執著每一個post每一個行動都要為場運動作出直接貢獻

香港獨立，唯一出路

點解依類post咁多
利申 覺得樓主on9

好多渠道都話深籃都屌..
你見獻世派聲都唔聲就知邊個仲幫政府邊個瀨..

沙士之後發生咩事？
民怨更重藍絲都會收編埋

不過首先我地要唔好死
危中有機

樓主咪一味以為衝衝衝就得啦..

呢件事係可以 spin 到更多淺籃同我地 connect..
深籃都唔撐土共...
甚至我地蘊釀已久O既三罷!!!

屌你老母樓主蠢撚到一個點

弱智樓主

無差別咁燒先更connect到人

我寧願相信係吹風狗都唔想相信係真心傻鳩

連儂牆吸淺藍！！！！

咁大個核彈都唔用等幾時

咁先最connect到
慳返唔洗宣傳
政府仲要7下7下咁處理

唔覺
依家全個大陸內戰都似

一直都有活動
不過唔撚會喺連登post 咁揚

唔識死返入cctai睇行動po?定係要我叫連仔開個行動台？

核爆。係屋企做暖氣軍獅，最安全。

你老母就死能左

樓主到底係根據乜嘢嚟判斷

依家出面口罩不停炒賣、政府又不作為不防疫，不論藍黃都開始屌緊港共連澳門都不撚如，矛頭指向晒港共同中共咁撚大件事佢拆唔撚掂嘅你憑咩認為運動會就咁完

唔覺
中共宜家內憂外患一次過爆發
反而可以食住個勢
香港人諗下點利用仲好

屌 你睇下之前四川大地震香港人點睇中國

再睇下依家肺炎 香港人點睇中國

個個嗱咗野係 第一時間唔去醫院去警局

有一部份人對中共 港共 黑警小粉紅 嘅仇恨已經烙印左

邊有咁易完

.....但係解決咗而家呢個危機......

邊個同你講任何事都有得解決？點解個個人都有呢種假設

On9
肺炎將個運動帶番去對準政權
唔係低一層既警民衝突

你搞得死政權、黑警仲會生存到？

呢單野反而係助燃劑,連藍屍都覺得政府廢,遲早出埋黎抗爭

而家得返連登係仲講緊呢場運動架咋

又話攬炒
依家有肺炎又話搞死場運動

老實講澳門嗰邊教育局已經宣佈左話停課到2月10號
我都唔明點解香港呢邊個反應會咁慢
到而家都未決定

政府今次一定又會做錯好多野，會成為團結更多香港人的力量，林鄭跟本就係自己人

就黎變日經
標題範本: 覺唔覺場運動俾_ _ 搞死咗？
梗係死啦 日日俾你d闔家剷係度spin
依家香港人已經進化到一呼百應既狀態
有咩事一吹雞個個都應機
死乜撚野?
係咪要日日係你樓下扔火魔扔催淚彈
日日要有手足俾咬你先安樂

你死都未到場運動死啦